曾浩輝： 每日每區為二千人接踵武肺疫苗

！！